80後 都算香港水尾 90後已經係無間地獄

00後就唔使講啦 中國人
日日翻大陸
死蝗

都係果句啦 呢家淨係睇有冇BNO 中國人自然唔會申請

你岩呀~
00後中國係你既祖國

你班老屎忽幾時死？
依家係我地00後天下

無國藉得唔得

90後冇父幹 的確陷入左無間地獄

東鐵鐵好似已經係新移民地區 理得佢幾十後 九成都係蝗種人

中國咪你地天下 快回家吧

我地每星期咪番一次囉

同意

其實80後90後00後
大家都係香港人
以前80後笑鳩90後
家陣90後笑00後
循環黎唔洗太認真
只不過80後真係算香港尾水
80後出到黎做野 樓價都仲正常
結婚要買樓都問題不大
90後都係水深火熱
一部分父幹 一部分叻仔搵到錢
但係00後呢？
日日150個唔停 我地90後買樓都好困難
更何況00後 自己汁生啦

無間地獄都好過家陣香港

人地00後驚閪咩 大撚把單非雙非大陸狗黎呃公屋住

到時班00後學佢地老豆老母咁撚無恥去呃公屋咪上到樓

又唔好一棍打哂全部人
因為我地哩家都面對緊住屋問題
00後更加困難
我地90後生既下一代呢
10後20後 唉諗起就悲哀

我哋00後一樣慘
要同班大陸人做同學
一樣冇地方住
要用紅色教科書
狗十後仲有少少英帝國制度享受

你都識講果少少
感受過仲慘

支那狗仲唔贏哂？又呃樓又呃綜援

班on9仲要日日返工比人搶

咪走後香港搞事啦

顶一下
往后咋们零零后渣大旗

可以咁講既